何君堯：問我有冇信心連任是低能問題

唔準你地再笑何律師

仲使問 緊係無啦
仲要問嘅真係低9能

btw 恭喜何已完

問嗰個都低能

一定係今次啲票有問題

問同答果個都係低能

好想知佢而家嘅心情係點

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

幫推

我包花生有排食

唔好再笑啦